iphone se 買來咁用先叫識玩

駁大mon 用無線 keyboard。。。 mouse 做主機，開dark mode 最慳電模式，或者無線差電。gen 片快到痴線，而家又外接到文件，實測 ssd 都用到每300 mbps 以上

秘技係可以轉插lan 線直頭做到電腦主機去大量上下載文件。。做普通文書同影音野方便到仆街

以上呢堆野 ipad 都做到，但係出hdmi 得 4：3....iphone 就有16：9！！！好期待下代 有 type c 頭出到4k 10 bit 60fps...淨係當買部主機仔都超撚抵

留名學野

4k 10bit 諗多咗啦

漏左用ps4手制駁大 mon打機

黑色嗰件咩嚟
試過用interface接ipad係供唔到電

power hub
供到電既hub

如果有得用Garage Band以外既app就好了

好特別下
咁ipad d data可以連過去？

因為有時garage band接pa夾band都幾正

要駁岩線先得
原裝5w 12w 個插頭唔得，要駁尿袋或者pd

其他用唔到？

18年 ipad 都得啦。。。

如果用嚟播片，output到大Mon, 部機個screen係咪都要長着？

啲野大到老人模式咁

Ipad駁mon有春用咩
4:3

睇你鏡像定延伸

睇片自動轉16：9

唔通駁大mon淨係為左睇片？

咪係想當電腦用都唔得

得
買返個4:3 mon

搞咁耐雙芒又做唔到, 直射出芒又做唔到
得個on9 mirror

如果鏡像呢？ 宜家用緊三叔電話，間唔中用dex當電視盒用 睇線上影片

部SE都做到嘅話，我就去馬。 唔洗拎我部日常機插電視幾粒鐘

你接受到啲野大到呀媽咁咪得

我用ipad pro 買埋擴充有得插hdmi 都冇拎嚟咁用

tv box啲廢chips搞唔掂
我又買唔到勁少少機能嘅TV box.

上啲影片網用電話高階推先夠力
見到se咁平，諗住買部咁玩下

睇片冇乜野
你拎嚟文書真係咪鬼搞